如果有個世界仔得罪左你

而果樣係超越左你本人既底線
你冇咩可能原諒到佢 已經絕埋交

而你唔同佢和好就注定活動唔會有你份

你會點

扮哂野同佢和好
保持原狀 寧願做毒撚

屌柒佢

世界仔唔會得罪人，如果佢得罪左你，佢已經唔係世界仔。

錯啦 有d人係會揀得唔得罪
起佢眼中你冇價值 冇咩人氣
佢自然唔會放你在眼內

我都想 佢係唔會叫你